發夢朋友想開槍打我 灑面粉有無用？

我發夢朋友拎住支槍想射我
想知如果我對住佢灑面粉 佢會唔會驚塵爆唔敢開槍？

推